{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015963",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 HILL HOTEL"
    },
    "text": "今日一日は楽に寝るよ~楽な夜を満喫してください！どこですぐここ釜山機張HILLで！宿泊施設は総客室数20個です。案内支援言語としては韓国語があります。施設案内駐車可能(地上)ネットフリックス、ユーチューブ視聴可能客室内のPCとWi-Fiミニバー手荷物保管の2人基準宿泊料金であり、1人追加時に1人当たり10000ウォンの追加料金が発生し、訪問客も追加料金が加算されます。寝具の追加時、10000ウォンの追加料金が発生します。フロントおよびその他の施設[ロビー]カプチューン抽出器電子レンジ氷浄水器氷カップ[外部施設]広い駐車スペースコンビニ徒歩10秒距離位置情報機張体育館車で5分距離医療保険公団徒歩1分以内の距離、機張郡庁車で10分距離、宿泊施設利用時の注意事項、繁忙期及び特定日、祝日(前日含む)には料金変動があることがあります。当店では未成年者保護レベルの身分証明書検査および指紋認識器を設置運営しております。未成年者の場合、摘発された場合は払い戻しなしで強制退室措置をとります。宿泊アプリまたは電話上の予約も現場で確認します。客室利用の際の注意事項客室内でのダンス、歌(ブルートゥースマイク)、高声などによって他の客室のお客様に被害が発生する場合、強制退室措置を取ることができます(強制退室時、払い戻し不可)基準人数は2人で最大4人の場合、家族単位(幼児、子供、青少年)利用客のみ追加宿泊が可能で、大人4人は宿泊できません。お一人様10000ウォンの追加料金が発生し、寝具の追加時に10000ウォンの追加料金が発生します。宿のおすすめ事由本宿は、いかなる場合にも寝具類やリネンなどを交換せずに再利用しません。お客様が信じてご利用いただけるよう、清潔さの維持に最善を尽くします。訪問者のレビューは次のとおりです。きれいな状態で親切な案内が印象的です。備品補充もよく行われるので、快適に過ごせます。また、駐車スペースも十分で寝具類もきれいです。価格対比サービスが優れており、モーテル特有の湿った感じがないのでさわやかな感じを与えることをお勧めします。出張や家族旅行、遊びに行ったり、旅行を準備中ならおすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は釜山機張HILLにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何個ですか？",
            "answer": "宿泊施設の総客室数は20個です。"
        },
        {
            "question": "利用できる言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語が利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には駐車スペース、ネットフリックスやユーチューブの視聴が可能なPCとWi-Fi、ミニバー、手荷物保管などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準であり、1人追加時には1人当たり10000ウォンの追加料金がかかります。訪問客も追加料金が加算されます。また、寝具の追加時には10000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設周辺には広い駐車スペース、コンビニ、体育館、医療保険公団などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊についてはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "未成年者保護のために身分証明書検査および指紋認識器が設置されています。未成年者の場合、摘発された場合は払い戻しなしで強制退室措置が取られます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さについてはどのような評判ですか？",
            "answer": "宿泊施設はきれいな状態で、備品の補充も行われており、快適に過ごせると評判です。"
        },
        {
            "question": "価格対比やサービスについてはどのような評価がありますか？",
            "answer": "価格対比のサービスが優れており、湿った感じがなくさわやかな感じを与えると評価されています。"
        },
        {
            "question": "どのような旅行に宿泊施設を利用するのがおすすめですか？",
            "answer": "出張や家族旅行、遊びに行ったり、旅行を準備中なら宿泊施設を利用することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 667,
        "QA": 484
    }
}